除咗返工冇得揀要出街食飯

其他出街食飯嘅人係諗緊咩

Just a flu

Sorry ,I don’t know what 7 you say

想攬炒

返工點樣無得揀？

我一定可以放lunch果陣坐車返屋企食飯啦